老鬼講下以前點樣贏

（1）首先當年23條。
董建華8萬5，樓價下滑，脚痛下台。
是經濟轉差。
後來大陸放寬自由行，樓價升番，奶共及港豬增加，亦做成今日惡果。
(2）反國教
中學生勤力，無畏無懼，社交媒體流行，而港共未掌握應對方法。傳統媒體亦不敢盡歸邊，市民同情中學生，開始了解事件。
而今日港共在維穩方面已經下了很多功夫。
=========================================
今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

反國教其實都無贏過

以前都仲係和理非 唱下歌 人數刷到新紀錄就已經當贏左

冇贏過其實，贏過就唔係今時今日咁

贏你條撚

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,357個簽名（9 Aug 2019 at 07:28）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

未贏過喎
輸都當贏

屌你多咁殘體字下次你可唔可以改下先出POST

贏？輸左廿幾年啦 屌你老母

10年前我可能會同意和理非
但係起依一刻，唔該死撚開啦左膠

無傻啦
仲以為1967暴動
有幾老呀你

23條死唔去渣

Sorry ,
可能大家不同意這兩次是贏，但我的標準是兩次都撤回了！
而反送中未撤回。

以前冇黑社會

以前d招而家冇用